老人家唔係住老人院咁係邊？

撚都冇撚過

你屋企